維基戰線？

咁快比人改左 Joe Biden係最老總統

推